［見證歷史］搶iphone已經成為集體回憶

求bot, F5刷IR, AOS期貨玩法通通已經成為過左
諗定n年後同個孫講當年Apple未執笠之前好威架 一機難求

公廁bot,,id 大法，
打突擊。愛姐。

先達 時尚

真正玩完

真係見證一個炒機時代終結

今年iphone8吸引過x